當全世界都覺樓價只會向上時

就係入貨好時機

全世界都覺樓價會向下時

都係入貨好時機
總之只升不跌！

又黎貿易戰冇影響